Velaro D (BR407, Tz717) der Deutschen Bahn am 23.12.2013 als ICE712 von Stuttgart nach Kln. Ankunft und Abfahrt gefilmt in Vaihingen/Enz von Gleis 7. 
planmige Ankunft: 14.50 Uhr
planmige Abfahrt: 14.52 Uhr
Alle Infos zum Velaro D: http://de.wikipedia.org/wiki/DB-Baureihe_407
Geplanter Umlauf bis 06.01.2013: http://dmm.travel/news/artikel/lesen/2013/12/vorgezogenes-weihnachtsgeschenk-fuer-die-db-56339/